{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rivertain-hotel-gyeongju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리버틴호텔 경주"
    },
    "text": "リバティンホテル慶州はテラス、無料専用駐車場、レストランなどの施設を提供しています。 当ホテルは、バンクーバーから10kmの距離に位置し、無料Wi-Fi、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などの便益施設も備えています。 瞻星台と雁鴨池もホテルから近い距離にあるので、訪れるのに最適です。 客室はやかんと一緒に提供され、エアコン、机、薄型テレビなどが備えられています。 一部の客室にはバルコニーもあります。 朝食にはアメリカ式またはアジア式が提供され、石窟庵や慶州駅などの名所も近くにあります。 最寄りの空港は浦項空港で33kmの距離に位置しています。 リバティンホテル慶州は慶州の中心部から900mの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 このホテルのレストランは韓国料理を楽しむことができ、家族に優しい雰囲気を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバティンホテル慶州はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "テラス、無料専用駐車場、レストランなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州の場所はどこですか？",
            "answer": "バンクーバーから10kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州はどのような便益施設を備えていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などの便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン、机、薄型テレビなどが備えられています。一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州の朝食は何が提供されていますか？",
            "answer": "アメリカ式またはアジア式の朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州は慶州のどの部分に位置していますか？",
            "answer": "慶州の中心部から900mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州のレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテル慶州は家族に優しい雰囲気を備えていますか？",
            "answer": "はい、家族に優しい雰囲気を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 397
    }
}